平心而論，除去澳門香港地區分別，澳門youtuber確係屌打香港大部分youtuber

先講香港叫出名少少個班
史來母 個樣肥醜都算，仲賣垃圾，影片一味開廢物箱
大j 波子 影片主打小學雞，無質素，已經不入流
bomba 以前係幾先驅，但fox太自命不凡，高估自己
小薯茄 抄片就叻 ，你地成日屌微辣賣女，又話乜q啊𣲙童童可愛，大佬啊，一個就普通樣一個匡智樣
Tik lee 樣衰都算，個格仲要一副低下階層格，無料讀不成書，成日自比曹操，弱智
達哥 係有聲有色，但出名後開始奶共
kzee zero 個班又係，尤其個zero，成日大癡大喪，唔撚知想點
hin 書又無乜點讀，講野又唔正又唔水準，個死人蔭又㭍

其實係得jeff 熊仔頭 伍公子 凍0t 叫做值得去睇

對比，起碼馬介休，微辣，真係屌打上面班垃圾

情況同香港夾公仔個d台主一9樣，又係自慰自high

負評都俾原因啦

澳門狗打手

見到伍公子同值得去睇係同一行文字出現就知道你值得一個負皮

我屌你老母打啊

非

理由係？

連ming 仔, 扑叔都冇提就知你好打極有限
不過認同你講嗰啲youtuber 真係幾垃圾

Ming 仔唔錯，影片學到野嘅

托哥 coco哥 emi wong rock哥唔講?

因為雞wing賣淘寶貨 但價錢仲貴過正版